[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(151) 直播中 WANNA ONE GO

好耐冇直播

睇唔到照lm

直播中

直播

好撚懷念直播post

好懷念

已經覺得好嘈好多野講

好想聽得明

全晚直播 好幸福

睇住奶訓好想死

三人行好嘈

救命想睇wb又要睇埋佢

直播拍拖

ㅅㅂ

唔想知呀

做咩又播黑歷史

佢地係夫妻生活
莎鹿先係拍拖

瞓曬

原來係佢強逼wb錫佢

屌骨臣係屋企on99咁

calm down

邕竟然話果陣搭地鐵冇人認得

一集賣幾多廣告呀

又廣告

係咪玩緊easy

臭骨斷人combo

想down

來了 雞仔

播幾耐？

臣心知不妙

以為呀甩黎

骨臣點解要留係屋企嘅 聽唔明

因為一開始開會兩個話想留係屋企

骨D笑聲真係好on9

求其到呢

我見到都覺得炆

陰功的臣

想嬲都唔嬲得 好橙

仆街仔第一關都過唔到

年輕人拍拖聖地

sally

三人組壓軸

仆街仔好man

想點

痴線註冊結婚咁

7點幾先醒起有直播

勁sweet

度蜜月來了

佢兩個真係勁新婚

三人行

兩個老人帶仔出門
一齊瞓教

超型

屌做乜又播催淚野

又催淚

糬呀爺個後面塊田

hotshot 선배님

頂

係咁撞頭 好得意

著白鞋

爺爺

因為大叔

今次真係要插秧

爺爺好q

畫風突變

邕邕識揸車真係好型

終於返到屋企

好幸福

喺街照睇

單手揸好正

燒data先係真愛

男友力max

閃到我都想戴超

dan狗叫

好想做部ipad

個心裂開果下笑左

又撚毒撚

又返到田園日記

頂花花帽

糬

想轉台....

屌又呀奶

一日三餐vs新婚日記

睇三人組好似睇緊青春不敗咁

軍隊訓練

暴露年齡系列

爺爺好得意

唔好講出黎啦

屌真係好似

第二對夫婦

屌sorry囉
係一時三餐先啱

冇data燒

⋯⋯好sweet

雞仔！

heyo tv又大結局 轉台先

打晒格都知係雞仔

係時候取捨

雞仔要黎食曬成間屋嘅野啦

轉台

食咗mh

屌宜家一聽到呀甩個名就諗起堆非洲人

比人知道有班老人係到睇直播

眼鏡繼續恤衫

果然係第二首

出歌啦

新teaser

兩首都濕身

濕身

yeah

好野 有濕身

dan好鍾意signal

energetic mv

頂好cute

有淫丹睇啦濕水

轉台啦各位

女團舞擔當

仲有智聖

9點2再直播過

mh

直播斷左 冇得睇濕身

又用teentop玩阿架

同ricky通話

完夢

架要咸了

佢好緊張

大陸好衰問有冇睇kenta大叫條片

比偶像記得自己黑歷史係好定唔好

起碼記得

呢世都記得有個後輩咁瘋狂

眼鏡攬住有謙

做親古

哇乜 聽唔到

ricky話同kenta做朋友

係咪話外面見 唔太聽到

阿架內心奔騰

都有講會唔會心臟病

哇~~

有電話了 wow

咩事呀東漢你

柒架就嚟喊

做fans做到咁真係人生目標

眼鏡口誤

開心死

點解今日進行得咁老尷既

屌你潛意識講錯？

個個都揀阿架

救命

呀架真係死而無憾

好羨慕佢可以同偶像接通

阿甩點解去完非洲仲白左

花郎

眼鏡古裝片

鞭屍

會唔會播埋佢學校個套

個白眼

又嚟

好乖乖呀

呀面

大隻東漢

痴線98line

繼上次強吻後

阿甩翻譯日文好勁

有謙講咗遲下以jbj出現

heyo tv超好 成本手幅印哂出嚟送俾佢哋

話說ht3幾點？？

良心節目

節目組真係好 每集都有大餐有禮物 睇佢地又食又拎真係開心

仲要勁好reaction

如果可以整個加強版101同學會就正

完啦 又唔知幾時先可以再見到你地

黎啦

今日好忙

今日全日都追唔到直播 miss左好多糧

幾邊轉黎轉去追直播 好幸福

真係黎啦

happy tgt 直播

出黎啦

開始未趕緊返去

差唔多 未正式出場

奶又扮大佬

開始

第一個出就係奶

痴線今日豐富到

嚇撚死

成日提自己17歲其實好撚煩

好彩趕到

你miss咗奶出場介紹自己

漿

點解奶成日都要戴個副咁柒既眼鏡

大家好 我係wanna one巨嬰忙內 賴冠霖

骨好嘈

17歲那日不要臉

劉在石

摸大脾

一入去就見到仆街仔

Mmo一齊笑

收聲啦 我等中字呀

呀奶可唔可以除眼鏡
影響市容

呢個係直播post

真係好撚柒

其實佢成個人消失會好啲

點解你覺得佢除咗眼鏡就唔影響市容？

好行

Dance battle

莎莉點解會去左dance line

毒撚

莎莉跳舞係唔錯 不過冇其他幾個咁好啫

屌真係好似智障

屌 點解要 focus奶個大笑樣

仆街仔一見到莎莉興奮到

左撒又出現

咁佢冇嘢可以表演 唯有影幾個reaction啦

屌 點解成日影奶播奶reaction

真愛

佢有野表演先驚

廢中係咁挨去糬個邊笑

邕丹真係越黎越似樣

劉daniel

留名睇奶粉話奶罐比人通編輯

摸大脾係咁binc

淫丹紅都面哂

冇仆街仔 等中字先睇吹水part

垃圾毒唯

諗起三秒參雞湯

我都係
我諗佢地都有諗起

日奈森志訓

好耐冇j過呀仔

廢中又跟機

阿叔keep住好好反應

Mmo2個係禁玩wb

Mmo世界級夾

又玩名

오!

屌佢老母
一上ig就俾wuli奶奶扶wb個段洗版
仆佢個街
韓妹全撚部腦殘 投panwink
搞到我而家都唔知飛唔飛個段

mmo 真係女團舞擔當

好撚正

痴線，笑撚死

屌笑撚死

笑死

鳩叫

綜藝真係唔可以冇邕聖

自言自语

年上

諗起丁丁添

估唔到喺韓狗post因為呢樣block人
(Show blocked user - 옹성우)

八婆邕個樣

第幾次呀

頭先微博搵野唔記得轉

真係佢兩個先接到

係

好入戲

云，语

笑死 唔合作

應該話佢純情定

我錯喇 冇睇清就打

你媽B的

繁體字有冇咁難打

數唔清

重有下集？

啱啱係微博搵野要用簡體 冇轉到keyboard就打係我錯

一開黎睇 完咗

一路好走

單單一個talk show得五個人都可以咁好笑

好想佢地上認哥 應該會笑到痴線

走奶之後睇得好開心

新人留名，呢兩條友好可愛

男朋友嘅即視感

留名

新人寬b

dan戀愛史

lm

Dan個ex應該dum哂春

同大家J左咁耐仔 係時候介紹下我男朋友
大家唔好嚇親
CD-ROM無得睇

英文個腦性男係幾時

咬住車飛好型

依家大波妹仲呃唔呃到正皮

Ccccc

有無人想睇埋左邊個靚仔 有就放原圖

繼續推

all i wanna do
好耐冇做三點黨

報道

深夜做乜好？

六點黨 早晨

好高傲

戇撚柒鳩 個嗰韓國有事嗎又黑廢中
話佢跳舞廢

見過奶未

呢個垃圾page淨係識歌頌奶
明明冇like到呢個page 但就成日喺fb見到奶嘅新聞 勁撚煩

唔使理呢個垃圾page
個page得班弱智台妹睇

有無人8月7會去睇
人在韓國好想睇 但飛都仲未有

小編個腦有事嗎 臭名遠揚啦

小事化大page
明明冇人講嘅事都吹到好多人不滿咁

屌佢
奶肯定係成團跳得最好嗰個啦

連十滿十打唔到關斗都攞黎講
明明廢中個陣整傷咗

鬼叫你又老又廢
唔似得中國台灣之光咁青春無敵

呢啲垃圾page唔好同佢認真
公認垃圾無內涵

所以個page永遠得班同奶一樣弱智嘅妹妹睇

尹龍彬ig live緊！

屌 一開狗衝入去啦
然後睇呢啲

入到去蒙查查

我最鍾意睇

Ymc真係好on9 其他九唔撚搭八就玩投票
應援色應援棒呢啲重要嘢就自己決定

B站WANNAONEGO最多讚果3個CM有2個都PANWINK

樓上唔好再quote

.

世最可

眼瞓到咁都要拍

呀叔表示俾部相機你地自己慢慢影 我無眼睇

叫我點估到PANWINK真係當放狗
不過WINKBOY扮狗

日夜絲同老母係時候上水啦

屌你 又真係咁岩上水

條友爬咗牆啦

廢中成日喺到扮可愛

冠霖好美

估到你會講我壞話
我大後日去見呀訓

如果只可以牙訓同糬二揀一你揀邊個

牙訓
因為我要咗糬

牙彬

邊撚個嚟 有人推

我咸

Who is牙彬？

權玄彬

負皮壽司.jpg

屌你老母咁都有正皮

歡迎對視

好耐冇見呢張高汁gif

牙彬與糬

屌 笑到仆街 咁都有

牙訓好得意

好想比jr扭耳仔

新婚邕丹黨留名

甩黨大黨嚟 五十幾人

華語區揸fit人

唔好再quote張圖得唔得

原來有咁多開罐器

開罐器恐成為最大黨？

暫時未超越到甩黨

放wanna one mini album 奶小卡
有意pm

三秒 龍國 丁丁

放요하이奶海報 有意pm

101 reu

pm-ed

開罐器?

50張金在煥小卡求換霖霖小卡

50張只可以換到霖霖四分之一張小卡

不了 臭嘅

睇完wog覺得骨臭過keroro

一定唔會

睇字都有味

金在煥啜啜.gif

香香

有冇人想含骨骨隻手指

ONGNIEL IS SCIENCE

新人留名
有冇人都鍾意小賴

想用100張金在煥換小賴

換到隻左眼

三點黨留名

屌 我都係咁
以為另外兩個會周圍走玩鳩佢

話說邊個話邕邕A0
佢HT3 問邊個有拍拖嗰陣舉咗手...

WOW

屌你 咸撚咗

A0係之前佢朋友講
所以可能拍咗冇人知 但而家又認

媽 好亂

用奶嚟推post

其實佢個ex係我

散咗有冇dum春？

食過留返比你哋

佢痴q左線呀

真係唔會信一個23歲咁完美嘅靚仔會A0

阿臣段網戀

呢個好真實 仲要中三果陣好得意

個post推得好撚慢

少咗好多人

一起身就見到霖霖

推還推
唔好用奶圖推post

爆數據load張圖要等勁耐
見有負皮即飛

今日keep住有直播post

等緊超人

直播咗兩日wanna one go

希望出道前推得爆

有無details 想聽日即日買飛

推

超人直播

wanna one應該最後先有啦

dan wb 廢中 出場

大發 奶啊奶

無人？

自言自語

雪秀大

終於開始有人

wb橙

智聖桃花期

好受歡迎

dan受難咁

班女係咁搞daniel

Come on 我要睇dan 螢幕初吻

WB變工人

廢中好識湊細路

好羨慕，好想俾佢喂

大發係咁奶啊奶好得意

走啦

爸爸好慘

個問號

突然n.flyjng首歌

승재 好耐無追슈돌生放

邕邕黎救援

回來了

廢中繼續湊仔

大型玩具

零反應

wb受辱記

廢中都有螢幕初吻

好冷漠

Wb 橙

平時唔玩開呢啲style

廢中老啦抱唔起細路

人肉過山車

強吻

wb

終於欣賞wb

竟然係呢度展示beatbox實力

攰撚死阿叔

邕

問號出場

咁乾淨嘅wb要同骨一間房

邕叔叔

只得wb oppa

叫邕嚟揸車

又有得睇佢揸車

揸車邕好型

邕司機好正

又乞丐黎試小朋友 天使

教佢地跳奶啊奶

泳池

廢中一定有A啦今次

最想睇果樣要下星期

咁快播哂邊有收視

咬daniel屎忽

三秒v live

一個人坐咁大架車真係好

好想睇佢地湊細路 頭先錯過咗

三秒錫我呀

等今晚中字

Vlive!!!

終於睇到直播

dan個頭做咩事

好圓

仆街仔揸住支mic做乜

廣告

wannaone全體vlive capscreen 冇改圖

Dan 個頭

終於忙完 時間啱啱好睇live

染左髮！

染
左
頭
！

屌佢乜色都咁好睇

室友line

屌睇唔到

最中意睇躺放

我想訓佢地中間

有啲悶

腦性男 start

係唔係問左mnet借張櫈

出埋公司名

睇到好眼訓

啲bgm

出場啦

黑歷史相

哇 第一次冇樂華味咁介紹自己

正皮

雞仔

雞仔細佬同雞仔細個一樣

痴撚線個邊vlive唱緊歌

雞仔又係禁食

屌 早知死守 頭先悶得濟

唱歌好正啊

識繁體字唔知點解好感動

+1

見到隔黎d大陸fan話自己都唔識

英文真係好撚勁

黃飛鴻bgm

鋼琴雞

屌又攞返出黎

如果英文rap孝子係咪可以收皮

直播係咪無乜人睇

雞仔換左副眼鏡

好似無人睇禁

終於 佢副變左形嘅眼鏡

乜嚟 係計數定點？

好似係透過呢d數字估聚餐地方

唔想用腦
8x8又諗過韓文又諗過

痴線 真係好難

Cp

完全睇唔明

頂居然係禁

條問題

難到仆街

痴線真係無諗過係禁

屌個bgm

朴經係禁比人截糊

認真嘅男人真係

係繁體呀

推推po 今日內推爆賀班仔出道

希望showcase前爆

毒撚細個好得意

Swag

我愛丹丹
新飯留名
預祝 wanna one 出道粗卡

聽日又要出水了

熱烈祝賀wanna one出道

走奶

好型

突然覺得呢張好似日本視覺系

...

連登會唔會集資送moon貼

ONGNIEL IS SCIENCE!!

可愛賴黎幫手推post

越來越多開罐器

出道快樂

丹手寫信 我最好的朋友 邕

華語地區嘅開罐器上水啦
Wuli小奶出道啦

洗眼

唔洗推咁快
想加新歌mv落template開新post

祝賀wuli霖霖同佢嘅洗腳婢們終於出道

係呀各位
唔想未出MV就爆鳩咗

收手 最後一個

今晚嘅主角係奶呀奶 feat.金用陳

你地唔好夜媽媽逼我出手

快

屌 睇左d藍字 傷多兩錢重

盲撚都好過佢 佢好唔好意思

4點黨出嚟推下po

gif都有 忠實fans

智聖啊, 出道快樂!

Show con會唔會有live

求show con live link
幾時出中字

上次個大神唔知去唔去呢
有聲J都已經好開心

好大機會有

丹隻手指

kang daniel隻烏蠅

做烏蠅好過做人

估唔到要羨慕隻烏蠅

玩考眼力遊戲

倒數 仲有半個鐘

停止推post到1700

等埋新歌再推POST

又真係唔推 咁乖個PO

最惡嗰兩個出到聲

準備

倒數

出道喇

恭喜出道

恭喜搣甩練習生嘅頭銜

尹智聖出道喇

想喊

有無人覺得個開頭LIST晒咁多間公司好撚型

裴珍映我愛你
出道粗卡

Daniel終於Rap返

睇預告嗰陣已經幾覺

好正啊

裴珍映李大輝你地終於一齊出道

出道大發

好撚正 出道喇

恭喜河成雲以wanna one出道

Wanna One出道大發

出道粗卡

奶好似淨係rap咗後面好少line

諗起wuli奶

出道啦
終於

出道

最好走奶

出道啦

奶有無唱到5秒

終於出道

make me feel so high

感動呀
要刷mv

尹智聖出道粗卡
Wanna One 出道大發

阿叔完左101 都係得一句多d既歌詞

仆街仔

跟住唱

終於出道啦

奶共rap左好少咁

Mv好靚呀救命

Make me feel so high
미치겠어

都預咗。我已經當佢D綜藝補返數

開罐器要喊了

得6秒 大家自動走2:58-3:04

呢團多vocal(算唔算多

好好聽又有得loop

Daniel rap好撚型
仲要係MV舉鐵
J撚死

MV l去oop啦